邊科出路較好?

科科都有興趣 想知邊科讀完出黎出路好D 求各位指教
1. Medical Laboratory Science
2. Biomedical Engineering
3. Pharmaceutical Science in Chinese Medicine
4. Medical Science

你老豆讀咩科

可以考慮揀最鐘意讀嗰科之後揸鐵飯碗

全部都無咩出路 建議你睇下佢地課程每一個course 詳細係讀D咩野 而唔係睇D好大概的描述就話好有興趣 九成中伏

放射有前途

1 or 2
1要有心理準備同好多人爭
2career path/ladder都不太明確

冇出路架啦 舞生玩撚完啦

你個d要phd先得

Nursing 啦

沒有廢科 只有廢人

2啦 而家需求愈黎愈大，但岩岩發展career最好係外國，有經驗先番香港，但係外國做應該唔會想番黎